急需強制APP每日login

出面好多奇怪既風聲post
好多樓主同埋推post既會員，都隔左一段好長時間無上連登
突然就好活躍咁就一個議題推post

之前已經有會員推測警犬沒收電話後
強迫被捕人士unlock再取得電話使用

希望連仔盡快處理
最少都要強制所有app會員重新登入一次
謝謝

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

發神經,你唔unlock咪搞掂囉

你估你俾狗拉左
你有得揀?

咁強制得你unlock電話，要拎埋你個連登ac都唔困難丫

會唔會有方法破解到lock機?

唔好，冇左個電郵己經

快搵返

PISH

連仔消失咗

尋晚有出現過

每次開時事台同覆時事台post要登入好過

隨身一個usb微波爐叮一叮好唔好？

之前被捕人士人講過
Android 機唔知用舊乜插入去就解左lock

我無FC

仲有D人開左個post就潛水